召喚公屋妹 （淫賤扑扑車）

呢排係各大澳門post都見唔到你出現
你係咪落街抖涼嗰時俾狗拉左呀？
唔係既話 可唔可以上一上水 朱智賢同詹惟中好掛住你呀

朱sir

早

樓主好有愛 收左佢皮都咁關心佢 想喊了

做咩咁傻呀 非常時期都去曬棉胎 去我屋企曬呀嘛